窮J跪求砌機list (主要打機)

各位巴打大家好
本身自己係用Laptop, 但係因為部機太舊, 好多Game都玩唔到同埋好慢
所以想請教一下, 會唔會有D輕便D既desktop可以砌?
因為屋企唔大, 平時都係開張檯出黎用Laptop,
如果有部細細地既Desktop可以比我需要時拎出黎用就好了...
打機方面, 打到依一刻既Game就OK, 唔需要真係好Top,

麻煩晒!!

冇寫預算會俾人當預算10萬蚊

同李嘉誠比係窮j level 明既

先筆直
然後等優惠
完

筆直有5000 買部laptop玩都ok

Corsair One Pro
完